文春砲7-22生放送爆料⁉

放埋d垃圾風屈姐⁉
呸

暗星都好跟

茅原實里 36碎 一般男性

鍾意睇埋段廢話

講完

笑左thx

文春呢砲

願意短三年命換田村三年內結婚

Nana無人要我要

射空炮

我以為minori 結左好耐
陣人妻味勁到

接少左好多job

朗報

女神對大奶要比人渣了

垃圾文春炮